荃灣 要人 有白衣同黑衣 對峙緊!!!!!!!!!!!!!!!!!

荃灣 要人 有白衣同黑衣 對峙緊
有無人 去幫手
頂住啊手足

荃灣警署前面好多狗車

推

仆街 黑警

垃圾黑警 白衣打人 又唔出黎
黑衣一多人 就立即出黎 屌你老母